鄰國首都北京係咪出咗乜嘢事

痴撚線空氣污染指數高到咁

樓豬坐咗幾耐?

樓豬發報國家機密，RIP

平時衰極500以下
你估我冇睇開？

唔爭在貼埋

個公仔好鬼似fallout個類好搞鬼

北京市近日受3股大風沙及沙塵暴影響，空氣污染情況嚴重，當地環保監測中心呼籲市民外出時注意健康防護。由於周五（5日）是清明節，料不少市民將往拜祭先人，市森林防火指揮部也提醒市民切忌野外違規用火。

北京市環保監測中心表示，周四（4日）該市的沙塵天氣主要源自遼寧、吉林、內蒙以及蒙古國的沙塵暴。內蒙的沙塵順着氣流，經遼寧進渤海，並從渤海登陸河北東部、山東北部，周五上午吹至北京。

截至上午10時，房山區已達空氣重度污染，大興、通州、平谷為嚴重污染。該環保監測中心預測，在東南風影響下，北京PM10濃度將進一步升高，達到重污染水平。

另外，北京市氣象台上午6時25分繼續發布大風藍色預警信號，預計平均風力3至4級，陣風可達6至7級，市民祭祀時應防風防火。

原來如此

逃反條例未過，唔驚

連登仔幾撚尖酸惡毒

貼下鄰國醜聞都要串下人

cctvb間中吹奏有改善

個別事件

今日中小學都放假

清明前後個個燒爆竹燒衣子 你話呢

呢排爆炸死咗咁多人都要搞喪禮火花

實係燒衣搞成咁

今日香港北風

空氣差到

過幾日落雨

因為拜山化寶

香港今日未又係差

真勇武呀
逃犯條例就批好
樓豬小心呀

維尼自己都住北京 佢唔覺有問題？

地球癌細胞

上年見過沙塵暴去到1200

當有一日空氣污染太勁 儀器都測唔到就代表冇污染

中国人

咩app?

轉番支那標準咪無事囉

6倍

AirVisual

咁多年都搞唔掂個空氣質素
好打勁有限

Send去問北京frd咩事，佢即刻答我話因爲近清明呢排多左人燒野所以差d，你地信唔信係呢個原因

咩app黎？
Btw佢點拎到鄰國數據？

想知你用緊咩app定係website睇，好似好informative咁，能否推介，thanks.

我鄉下唔畀燒野好耐啦

啲蝗蟲變咗種

伊波拉病毒都唔會死

大佬人哋都知通訊有監控

有無聽過特供？

無睇過，衝擊眼球!!

睇下鄰國一套紀錄片叫《穹頂之下》就知，空氣污染比想像中仲嚴重但係大陸出版左唔夠幾日就俾人全面封殺左

係北平，唔係北京

沒事兒~沒事兒~

聽過
好想食特供米
真果d 唔係taobao亂up果d

老老實實呢啲數據點會搵到
除非自己裝監控站，一係拎官方數據
咁嘅官方數據點會拎到？

衰到咁，所以依家連共產黨都已經要搞環保 唔係班領導人出街都要帶氧氣樽

樓主可以整返個吊下命

有追溯期就好笑

空氣好先值得開post講

平時都係咁架喎

班蝗嘅生命力真係絕頂 喺蝗國生活咁耐都未死

之前上淅江，200 已經見到一陣霧，好差
500 真係痴撚線，點住？

中國版黑太陽731

中南海有特供空氣㗎

人在日本 22

想知係咪支那鴨屎

冇問題，好正常

點少得佢

你唔好害人啦

「六四冇死過人」

早排先999完

係咪上次化學廠爆炸單嘢影響？

上星期日先做完節目

好心低過五百先開post 啦 大佬呀 好得閒咩

好似我體重咁 每肥十磅唔出聲
瘦番一磅就貼街招公告

AirVisual全世界空氣嘅指數都有，總部在美國紐約：

佢係靠有加入佢個計劃嘅監測站提供資料，例如沙田係某一間中學提供，另外都會用官方環保署資料。

中國大陸我估一係有人私人提供，一係都係報道官方指數，即係有可能細咗

佢分區都算細，亦會提供晒唔同污染物嘅水平，一般都供應係最好用

北京我印象中好少咁高
啲工業城市就不嬲爆曬

驚閪
之前同三條友開港獨街站添啦

傻啦，之前話係餐廳啲油煙搞到咁

人地用美國 / 日本特製空氣清新機
咪話pm2.5, pm0.1 都過濾到

過千都試過啦

Hazardous

南韓森林大火吹過嚟

愈高愈好你識唔識睇啊
上到一千叫淨地天堂

呢個係咩app？

Airvisual

地球癌細胞你估講笑

個鼻好辛苦

啱啱dl咗個app嚟睇 發現而家旺角個數仲高過北京 係咪吹水

地球癌細胞有目共睹

擺明係鄰國人啦果啲

應該唔係

點解D filter會無事?

美國的

訓練緊體質

新聞完全無報 屌

大家都是中國人

住邊到都好，一定要買定防毒面罩

點污染都唔死
蝗蟲生命力真係強

習帝仲有班貪官有特供空氣
驚閪